\begin{frame}[t]{Memristores cotidianos}

  Un memristor es una resistencia (no-lineal) con memoria

  \vspace{1em}
  \includegraphics[width=\textwidth]{MemristiveMechanics.jpg}

  \begin{reference}{0.5cm}{1cm}
       Yang et al. (2013). Memristive devices for computing. \url{doi.org/10.1038/nnano.2012.240}
  \end{reference}

  \note<1>{
  Hay muchos tipos de memristores.

  La figura esquematiza conmutadores ("switches", memristores) basados en movilidad de iones por campo eléctrico y calentamiento por efector Joule.
  Muchos procesos involucrados: movimiento iónico, electromigración, difusión de Fick, termoforésis, etc.
  }
\end{frame}

